## ğŸ¯Â Section 4 - Yes/No Questions (Mixed Types)

### QuestionÂ 1: AnimalÂ Ability

Audio:Â "Can theÂ fish swim?"

Answer:Â YESÂ âœ…

### Question 2: CountingÂ Objects

Audio:Â "AreÂ there three books?"Â (showingÂ 4 books)

Answer:Â NOÂ âŒ

### QuestionÂ 3: ObjectÂ Identification

Audio:Â "Is this a chair?"Â (showingÂ a table)

Answer:Â NOÂ âŒ

### Question 4: Animal Ability

Audio:Â "Can the elephantÂ fly?"

Answer:Â NOÂ âŒ

### Question 5: Counting Objects

Audio:Â "AreÂ there five pencils?"Â (showingÂ 5 pencils)

Answer:Â YESÂ âœ…

### Question 6: ObjectÂ Identification

Audio:Â "IsÂ this a house?"Â (showingÂ a car)

Answer:Â NOÂ âŒ

### Question 7: Food Properties

Audio:Â "Is ice creamÂ sweet?"

Answer:Â YESÂ âœ…

### Question 8: Counting Objects

Audio:Â "AreÂ there twoÂ apples?"Â (showingÂ 3 apples)

Answer:Â NOÂ âŒ

### Question 9: ObjectÂ Identification

Audio:Â "IsÂ this a book?"Â (showingÂ a book)

Answer:Â YESÂ âœ…

### Question 10: SizeÂ Description

Audio:Â "Is theÂ elephant big?"

Answer:Â YESÂ âœ…