# Section 5
### Question 1:

Audio: "The apple is IN the box"

Choices:

- A) Apple ON the box

- B) Apple IN the box ✅

- C) Apple UNDER the box

### Question 2:

Audio: "The book is ON the table"

Choices:

- A) Book UNDER the table

- B) Book ON the table ✅

- C) Book NEXT TO the table

### Question 3:

Audio: "The ball is UNDER the chair"

Choices:

- A) Ball UNDER the chair ✅

- B) Ball ON the chair

- C) Ball BEHIND the chair

### Question 4:

Audio: "The pencil is NEXT TO the book"

Choices:

- A) Pencil IN the book

- B) Pencil ON the book

- C) Pencil NEXT TO the book ✅

### Question 5:

Audio: "The cat is BEHIND the tree"

Choices:

- A) Cat IN FRONT OF the tree

- B) Cat BEHIND the tree ✅

- C) Cat UNDER the tree

### Question 6:

Audio: "The dog is IN FRONT OF the house"

Choices:

- A) Dog BEHIND the house

- B) Dog IN FRONT OF the house ✅

- C) Dog ON the house

### Question 7:

Audio: "The bird is ON the window"

Choices:

- A) Bird UNDER the window

- B) Bird ON the window ✅

- C) Bird BEHIND the window

### Question 8:

Audio: "The fish is IN the water"

Choices:

- A) Fish ON the water

- B) Fish IN the water ✅

- C) Fish NEXT TO the water

### Question 9:

Audio: "The bag is UNDER the desk"

Choices:

- A) Bag ON the desk

- B) Bag BEHIND the desk

- C) Bag UNDER the desk ✅

### Question 10:

Audio: "The elephant is BETWEEN the trees"

Choices:

- A) Elephant BEHIND the trees

- B) Elephant BETWEEN the trees ✅

- C) Elephant IN FRONT OF the trees